面對同事做野懶散態度，應該要點平衡自己？

太上心自己又炆，但真係睇唔過眼

明明份野兩星期前比你做，份野已經開哂個頭，都係打番資料落去，都可以前一日先走黎做

到左要交個日都未做好，日日番工都唔知佢做過啲咩野

睇人工做人

難平衡自己

我有做埋，但佢改q哂我啲野

鬥hea

同級定下屬？

同級就由得佢啦，佢會得到佢應得既。

下屬就要同佢講清楚，set deadline,幾時要做完。佢準時做完你仲要即時好誠懇咁讚下佢。盡快check有無做錯，無錯又再讚下佢做得真係好，有錯就盡快指出，讓佢盡快改正。

就好似練跑咁，你push佢跑快啲，佢先會進步，不限時既，就自然會慢慢行下休息下。等佢習慣你既pace,佢就會做咩都快手啲。

同級既，但最慘份野係同佢一齊做，佢做得慢又搞埋我

我不是hea開啲人，所以好難平衡自己
我寧願快快手做完野先

無用

咁既情況可以一開始同line manager 一齊傾好分工，一齊定個schedule, 幾時邊個要做完邊一part.

邊個做得好，邊個hea, 你上司會知道既。
你唔需要指出你同事問題，佢永遠唔改善，就永遠都留係同一位置。

睇下咩情況啦 佢做佢既野關你撚事 你地一齊做 做完有錢分既話就屌柒佢 無錢分一齊hea

Happy together

下次會試下咁做
有時係睇唔過眼佢份人做野咁，不過都係唔好理人咁多

完全明白既，係會好炆。
睇遠一啲，有升職機會時會考慮你，而唔係一個hea人。

邊個有做野邊個hea大佬睇到
如果睇唔到咪另謀高就

咁樣就最好寫清楚分工
等佢拖累你果陣有張schedule 擋下

屌柒佢啦

if you can't beat them, join them

叫佢一星期內畀你